今日射波 煮左個早餐

今日起身打開雪櫃見到得翻棵菜同少少豬肉就求其抄左個飯食 自己本來好鐘意煮嘢食 所以好想同大家分享一下
第一次開post 希望大家高抬貴手 唔好屌得咁盡

唔睇都覺得好味，好想食

圖

睇到張圖都流曬口水吖
.
.
.
.
咦?圖呢

Po你就po啦
咁能多嗲

圖呢？

射波都算別卜貼張圖都懶

圖定老母

絲 好想奶隻手
more..

有冇加xo醬炒

無 淨係加鼓油已經好正

美極

煮野食都要戴假甲

美極或者鼓油抄豬肉都係一流 加小小蒜頭會重正

感謝支持

真甲 油上去既

男人老狗油甲

好似好咸

普通豉油好咸 口感 我炒飯會落美極(我係肥婆)

醫番好左條頸

比你知左添

我條頸側左 求名醬

我用左鼓油加水加小小小小老抽 所以唔太咸

好想奶你隻甲

正皮俾，射波

見到你少少菜落咁多蒜蓉就唔開胃，一定好口臭

娘娘

好似幾正

淫婦黑色甲油

巴打？

個人比較鐘意食蒜 只要你一開始用油爆香哂 就唔會再有陣味留係口度

好似幾正 用咩菜

比我奶妳手指ok?!

菜心苗

點解唔切粒炒菜飯 咁咪洗少隻碟

女人煮嘢食最重要係：
1:長頭髮就扎返起佢
2:除曬介指頸錬呢啲嘢
3:煮嘢食唔好整指甲油（除非你好撚憎食個條友）

樓主你做齊咗幾多樣？

關你咩事 洗唔洗咁man又唔係比你食

唔SHOW呢D野比你地睇佢點收到兵

早餐食哩啲唔油滯咩

好撚多厹

炒飯岩岩炒個碟係洋蔥？